有少少鍾意咗張竹君...

竹君

少女唔鋤鋤阿婆

你個名